商場雲石地好過玻璃

換雲石地好煩架，玻璃好易換。爛左好多塊死比你睇，D色又唔啱。唔好發生

踩在腳下反而最容易忽視

港鐵商場全部無縫雲石地，無縫嗰隻好煩好貴㗎，千祈唔好整爛

圓方 德福

快推

連地下啲雲石都爛曬，女人真係連行嘅意欲都冇

PopCorn 蔚藍灣畔 青衣城

係呀
不過行家好似係咁叫

好曳啊
唔可以咁做啊

push

Pussh

唔好呀

唔好。 呀